係咪我太憂慮

日日喺屋企 越嚟越驚個武漢肺炎
驚自己野到 驚屋企人野到 驚唔知幾時先完到
仲開始諗係咪真係就嚟世界末日
我屌
未試過咁耐冇出街 最多去吓條仔屋企
身邊啲frd仲可以晚晚出去食飯飲酒
畀個肺炎搞到我精神極緊張 好大壓力

冇事啦
香港咁safety

自己評估風險啦 絲打